到底d肥婆食咩食到d皮膚咁好 可唔可以教下小弟

皮膚咁好係唔錯既
但食到咁肥
皮膚幾好都冇撚用啦
都冇人留意到你d皮膚
有d仲要化哂妝對自己幾有自信
好心你照埋自己個身材先啦
局部性貪靚係冇撚用架

食左樣野叫美圖秀秀

冇減肥壓力
終日自信爆燈
同人講佢天生靚質
幻想一日有成條彌敦道咁長既龍追佢
冇拖拍自然早訓
營養充足